Wahljahr 2017
Der Wahlkampft zieht sich zäh hin und ville Leute interessiert et übahaupt nich. Keen Wunda, bei den janzen hausjemachten Problemen. Die berühmte Schere zwischen arm und reich jeht schließlich imma weita auseenanda. Lohndumping, Rente mit 67, zahlreiche Jesundheitsreform oda Hartz IV habn kräftich dazu beijetrajen. Doch virtuelle Abhilfe jibt et jetz bei Freund Klattke. Da kann ma die DUNKLEN JEISTER DEUTSCHA POLITIK kräftich hochjajen und vatreiben.
WER LUST DAZU HAT, KLICKT MAN UFFS BILDCHEN!

